呢場香港民主最後一戰大家簡咗咩武器

想知邊樣唔使太多金幣又扣到血

自殺

愛與和平

鍵盤

機票